打飛機會用廁紙 抆屎會用手指 叫雞會用保鮮紙

屌你老母就係老子

好撚好笑呀 講多啲？

叫雞用銀紙啦緊係